建議: 十八區各議員辦事處外貼連儂牆及播榮光

咁少事應該個個都做到
咁先對得住選民架嘛

同意 呢個係暫時最快最方便合法嘅位置

長遠區議會自己傾下行人隧道/天橋美化之類

辦事處外應該有壁報板

好喎。正

下一步親子同樂日
美化各天橋行人隧道

唔個唔做邊個就係鬼

辦事處貼就未必太合適 會左住老個堆好難係外面睇有咩活動參加
每個區議員會有幾個指定banner area ,用呢堆area黎痴會比較好

補充多少少 辦事處就住痴okay既

Whatever最緊要係提供到位置比人貼

Push

全民議政 監察 由like 388個區議員fb做起